*  [ Beoordeeld met een 9+ uit 10](https://www.klantenvertellen.nl/reviews/1039598/helicentre?from=widget&lang=nl) | Bel [088-122 1221](tel:0031881221221) of [mail  ons voor meer informatie](https://www.helicentre.eu/?page_id=34)

    * Geen producten in de winkelwagen.

*  [ Beoordeeld met een 9+ uit 10](https://www.klantenvertellen.nl/reviews/1039598/helicentre?from=widget&lang=nl) | Bel [088-122 1221](tel:0031881221221) of [mail  ons voor meer informatie](https://www.helicentre.eu/?page_id=34)

    #### Winkelwagen
    
    Geen producten in de winkelwagen.

    * Zoeken naar:   

Privacy & cookie policy
=======================

HeliCentre respecteert de privacy van bezoekers van de website en draagt er zorg voor dat de (persoonlijke) informatie die je ons verschaft vertrouwelijk wordt behandeld. Verwerking van de (persoons)gegevens gebeurt op een wijze, die in overeenstemming is met de eisen die de wet stelt.

Doeleinden van de gegevensverwerking
------------------------------------

Je persoonsgegevens worden door ons verwerkt voor het aangaan en uitvoeren van overeenkomsten en het beheren van de daaruit voortvloeiende relaties. Voor het verwerken van de gegevens die via de formulieren worden ingevuld gebruiken we GravityForms in WordPress of via Mailchimp. Gegevens die worden opgevraagd via formulieren op onze website zijn nodig voor bovenstaande redenen. Indien de persoonsgegevens niet worden verstrekt, kunnen we geen contact opnemen of, in het geval van een nieuwsbriefinschrijving, je informeren over onze diensten en activiteiten.

Als je een contact-/offerte-, sollicitatie- of nieuwsbrief formulieren op de website invult, of ons een e-mail stuurt, dan worden de gegevens die je ons toestuurt bewaard zolang als naar de aard van het formulier of de inhoud van je e-mail nodig is voor de volledige beantwoording en afhandeling daarvan. We hanteren daarbij de volgende bewaartermijnen:

Contactformulier (via Gravity Forms): 1 jaar

Sollicitatie (via Gravity Forms): 1 jaar

Nieuwsbrief (via Mailchimp): Tot het moment van uitschrijving voor de nieuwsbrief.

Overige formulieren: (via Gravity Forms): 1 jaar

Beveiliging
-----------

Alle gegevens die je met HeliCentre uitwisselt via onze website, worden versleuteld met SSL beveiliging op basis van het HTTPS protocol.

Bezoekgegevens en Google Analytics
----------------------------------

Wij maken gebruik van Google Analytics om algemene bezoekgegevens bij te houden. De gegevens worden gebruikt voor statistische analyses van bezoek- en klikgedrag op de website. Tevens optimaliseren wij hiermee de werking van de website. Ook hebben wij Google Analytics privacy-vriendelijk ingesteld, zodat IP-adressen geanonimiseerd worden en gegevens over een beveiligde verbinding gestuurd worden.

Met Google hebben wij een verwerkersovereenkomst. De statistische gegevens worden overgebracht naar en door Google opgeslagen op servers in Europa en de Verenigde Staten. Lees het privacybeleid van Google voor meer informatie, alsook het specifieke privacybeleid van Google Analytics. Voor informatie over hoe Google compliant is aan de GDPR heeft Google specifieke pagina’s: Google Cloud en de GDPR en wat Google doet op het gebied van databescherming.

Google gebruikt deze informatie om bij te houden hoe onze website gebruikt wordt en om rapporten over de website aan ons te kunnen verstrekken. Google kan deze informatie aan derden verschaffen indien Google hiertoe wettelijk wordt verplicht, of voor zover deze derden de informatie namens Google verwerken. Wij hebben hier geen invloed op.

Graag wijzen we je er expliciet op dat deze gegevens door HeliCentre nooit te herleiden zijn naar jou als persoon of individu, uitgezonderd situaties waarin je jezelf via één van de formulieren op de website als persoon identificeert. Dit kan bijvoorbeeld door een e-mail adres achter te laten wanneer je je inschrijft voor de nieuwsbrief. In dergelijke gevallen is je bezoekgedrag te koppelen aan de ingevulde gegevens.

De door HeliCentre verzamelde gegevens worden niet aan derden verstrekt.

Hotjar
------

Met de tool Hotjar kunnen we zien waar we bezoekers op de website klikken en in welke mate bezoekers naar beneden scrollen op pagina’s. Deze gegevens worden volledig geanonimiseerd en zijn dus niet naar personen te herleiden.

Profilering
-----------

Op basis van gedrag op de website worden met marketinglijsten profielen aangemaakt, zodat we bezoekers op andere sites relevante advertenties kunnen tonen op basis van de marketingcookies. Hiermee krijg je als bezoeker relevante advertenties te zien, aangezien dit aansluit bij je eerder getoond gedrag op de website. Hiermee hopen we je nog beter te kunnen informeren over onze diensten en artikelen. Deze gegevens zijn niet te herleiden naar een specifiek persoon.

Verwerkersovereenkomst
----------------------

Met alle bedrijven die gegevens van ons verwerken hebben we een verwerkersovereenkomst getekend. Hierin is o.a. vastgelegd waar de persoonsgegevens voor mogen worden verwerkt en welke veiligheidsmaatregelen getroffen moeten worden waar de persoonsgegevens worden opgeslagen. Ook staat hierin dat de degenen die de gegevens verwerkt, hier vertrouwelijk mee om moet gaan en niet op eigen houtje voor een heel ander doel mag gaan verwerken dan in de verwerkersovereenkomst staat.

Inzage, correctie en recht van verzet
-------------------------------------

Indien je een relatie met ons bedrijf hebt, heb je na schriftelijk verzoek de mogelijkheid je persoonlijke gegevens in te zien. Indien het door ons verstrekte overzicht onjuistheden bevat, kun je ons schriftelijk verzoeken de gegevens te wijzigen of te laten verwijderen. Verder heb je het recht om je gegevens op te vragen in een bestand zodat een andere partij deze gegevens van jou kan krijgen en te gebruiken. Daarnaast kun je ons schriftelijk op de hoogte stellen wanneer je niet wilt worden benaderd (per post of per e-mail) met informatie over onze producten en diensten door dit te melden bij dit adres:

HeliCentre  
Emoeweg 12  
8218 PC Lelystad  
Nederland

Of mail naar [info@helicentre.eu](mailto:info@helicentre.nl)

In het geval je het niet eens bent over hoe wij je persoonsgegevens verwerken en je komt er niet uit ons, dan heb je de mogelijkheid tot het indienen van een klacht bij de Autoriteit Persoonsgegevens. Deze kan gestuurd worden naar:

Autoriteit Persoonsgegevens  
Postbus 93374  
2509 AJ DEN HAAG

Aanpassen privacy statement
---------------------------

Wij behouden ons het recht voor deze privacy statement aan te passen. Wijzigingen zullen op deze website worden gepubliceerd.

Disclaimer
----------

Hoewel bij het ontwikkelen en onderhouden van deze website de grootst mogelijke zorgvuldigheid wordt betracht, bestaat de mogelijkheid dat bepaalde informatie na verloop van tijd niet meer juist is. HeliCentre aanvaardt geen aansprakelijkheid voor de gevolgen van alle activiteiten die worden ondernomen op basis van de informatie zoals verstrekt op deze website. Aan de inhoud van deze website kan geen verplichting van HeliCentre worden ontleend, met uitzondering van die gevallen waarbij een schriftelijke overeenkomst is opgemaakt.

Bronnen van derden
------------------

Bepaalde verwijzingen in deze website voeren naar informatiebronnen die door derden worden onderhouden, waarop HeliCentre geen invloed kan uitoefenen. HeliCentre draagt geen enkele verantwoordelijkheid voor de nauwkeurigheid of enig ander aspect van deze informatiebronnen.

Auteursrecht
------------

Het auteursrecht van alle op deze website aanwezige content berust bij HeliCentre, tenzij nadrukkelijk anders vermeld door middel van bijvoorbeeld bronverwijzingen. Niets uit de applicaties, teksten of grafische voorstellingen van deze website mag worden verveelvoudigd en/of openbaar gemaakt door druk, fotokopie, fax, overtypen, opslag in een geautomatiseerd gegevensbestand of anderszins hetgeen van toepassing is op de gehele of gedeeltelijke bewerking, zonder uitdrukkelijke schriftelijke toestemming vooraf van HeliCentre.

Cookie Verklaring
-----------------

Helicentre.eu maakt gebruik van cookies. HeliCentre gebruikt cookies om websiteverkeer geanonimiseerd te analyseren, zodat we functionaliteit en effectiviteit kunnen aanpassen. Ook gebruiken we na toestemming cookies om content en advertenties te personaliseren.

Cookies zijn kleine tekstbestanden die door websites kunnen worden gebruikt om gebruikerservaringen efficiënter te maken. Volgens de wet mogen wij cookies op uw apparaat opslaan als ze strikt noodzakelijk zijn voor het gebruik van de site. Voor alle andere soorten cookies hebben we uw toestemming nodig. Deze website maakt gebruik van verschillende soorten cookies. Sommige cookies worden geplaatst door diensten van derden die op onze pagina’s worden weergegeven.

Uw toestemming geldt voor de volgende gebieden: www.helicentre.eu

Cookies (direct geplaatst):
---------------------------

**WordPress cookies  
**Deze cookies houden o.a. bij of de bezoeker is ingelogd.

**Wordfence cookies  
**Deze cookies worden geplaatst vanuit beveiligingsoverwegingen. Wordfence is volledig GDPR complient.

Cookies (na toestemming):
-------------------------

**Cookies: Google AdWords  
**Deze cookies worden gebruikt om advertenties af te stemmen op uw profiel zodat deze zo veel mogelijk relevant voor u zijn.

**Cookies: Google Analytics  
**Voor “Google Analytics” worden enkele cookies geplaatst om rapportages te kunnen maken van onze gebruikers, om de site te verbeteren. Daarnaast is de Analytics code voorzien van de DoubleClick mogelijkheid om relevante banners te kunnen vertonen in het google inhoudsnetwerk.

**Cookies: Facebook  
**Facebook plaats cookies om uw voorkeuren te kunnen volgen op dit social media platform.

**Cookies: Hotjar  
**Doel: Met de tool Hotjar kunnen we zien waar we bezoekers op de website klikken en in welke mate bezoekers naar beneden scrollen op pagina’s. Deze gegevens worden volledig geanonimiseerd en zijn dus niet naar personen te herleiden.

**Over de policy**
------------------

Deze Privacy- & cookie policy kan tussentijds aangepast worden om veranderingen en aansluitende gevolgen voor het verkrijgen en beheren van gegevens bekend te maken. Als er wijzigingen worden aangebracht in dit document, kunt u aan de datum onderaan het document zien wanneer dit voor het laatst gebeurd is. We behouden ons het recht voor om wijzigingen aan te brengen in de manier waarop we met gegevens omgaan en om de voorwaarden zoals beschreven in de Privacy- & cookie policy aan te passen en om die aanpassingen toe te passen op al uw gegevens. Als u onze website bezoekt, gaat u akkoord met de op dat moment geldende voorwaarden van de Privacy- & cookie policy.

Meer informatie over de cookies en de cookiewetgeving kun je vinden op [www.youronlinechoices.com](http://www.youronlinechoices.com/).

Laatst bewerkt: 23 mei 2018

Ervaringen

Beoordeling door klanten: 9.5/10 - [164 beoordelingen](https://klantenvertellen.nl/referenties/helicentre/)

Over Helicentre

4 Redenen om voor HeliCentre te kiezen:  
✓Veilig  
✓Persoonlijk  
✓Moderne eigen vloot  
✓Professioneel

Volg ons via social media

Proud member of the  

Contact

**Hoofdkantoor:**  
Emoeweg 12  
8218 PC Lelystad  
Nederland  
  
T: [+31 (0)88 – 122 122 1](tel: +31881221221)  
E: [info@helicentre.eu](mailto:info@helicentre.eu)  

Deze website is beschermd door reCAPTCHA en de Google [privacyverklaring](https://policies.google.com/privacy) en [servicevoorwaarden](https://policies.google.com/terms) van Google.  
Copyright 2024 © **HeliCentre**

* Zoeken naar:   

We gebruiken cookies om ervoor te zorgen dat onze website zo optimaal mogelijk werkt. Meer informatie en voorkeuren opgeven.

Alle cookies accepteren

Sluit AVG/GDPR cookie instellingen

* Privacyoverzicht
* Noodzakelijke cookies
* Marketing cookies

Privacyoverzicht

We gebruiken cookies om ervoor te zorgen dat onze website zo optimaal mogelijk werkt. De noodzakelijke cookies worden direct ingeladen. Na acceptatie worden ook marketingcookies geplaatst.

Noodzakelijke cookies

Om de website te laten functioneren zijn sommige cookies noodzakelijk. Zo worden de opgegeven cookie-voorkeuren ook in een cookie opgeslagen, zodat u deze opties niet op iedere pagina opnieuw hoeft op te geven. De noodzakelijke cookies op deze website:

* Cookie voorkeuren
* Wordpress (indien ingelogd)
* Wordfence (beveiliging)

In-/uitschakelen cookies 

If you disable this cookie, we will not be able to save your preferences. This means that every time you visit this website you will need to enable or disable cookies again.

Marketing cookies

De website gebruikt de volgende marketing cookies:

\- **Google Analytics** voor statistieken. De IP-adressen zijn geanonimiseerd, zodat er geen persoonsgegevens worden opgeslagen.  
\- **Google Ads** voor statistieken en remarketing

De cookies worden geplaatst via de Google Tag Manager (GTM)

In-/uitschakelen cookies 

Please enable Strictly Necessary Cookies first so that we can save your preferences!

Alle cookies accepteren Instellingen opslaan
